父親因買錯PS5被毆打

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於11月12日發售的攜帶遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了一款型號為 PS5HMSD 的碎紙機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

日本生活用品牌子 Iris ohyama 在 2013 年推出一款型號為 PS5HMSD 的碎紙機，除了與 PS5「撞名」，其外型亦與 PS5 一樣，以黑白色作機身主要顏色，咋看確是有點相似，令官方也在其 Twitter 上發佈帖文，勸大家不要買錯，更開玩笑指如果買錯的話，不但無法玩遊戲，還會碎掉遊戲光碟。

嘩 我屌 我心諗碎紙機可以有幾似呀
呀 我真係幾撚似

PS5HMSD 的碎紙機

屌 原來法包真係可以打傷人

法式麵包

估錯國家

咁柒嘅機都係留番俾支那人同炒狗算了

法式麵包就梗係唔係法國啦-.-

我以為係改名舊聞

以為回帶改編

攜帶遊戲機PS5
零分重做

間碎紙機公司擺明專登㗎啦

銷量大增

每年都有一單

Playstation 預訂系統即將啟動，
請勿負評干擾運作。

ps4好似又有老豆被打 仲要老野嚟

慈父真係多

法包=隱藏棒球棍

攜帶遊戲機PS5

Fail

可以用到PS10

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於11月12日發售的攜帶遊戲機PS5。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了一款型號為 PS5HMSD 的碎紙機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

改好了

出ps6會繼續往死裡打

每有新遊戲機同iphone就會有單仔打老豆（用法國麵包）

餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包

個編輯想陰我？

又真係有得賣

都係中間黑色兩邊白色
ps5碎紙機
用法包打人
咁撚好笑嘅

水果刀表示我只是躺著

點解咁耐仲未有原文出現，我已經唔記得原文係點

高級PR

家下ps5唔可以帶去fd屋企打機咩
拎埋發電機去starfucks玩都得呀

原文係psp

法包咪法包囉
又要水果刀旁邊的法包

仲以為係潮文，點知有圖

諗起以前有篇潮文，大概係關於叫老竇買黃子華棟篤笑，點知買咗黃洋達返嚟

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

證明個仔好愛佢老豆
有刀唔用用法包

咁唔怪得要打你

新會然？

如果喺支國，碎紙機一定告Sony 改pa5外殼同改名，一係賠翻兩三億

管狗因買錯PS5 佳仔不到台灣自首

部碎紙機重老過ps4，點樣特登

我都以為係

記得ps4個陣有篇類似買錯ps3嘅潮文

時空穿梭

新會然？潮文嚟

屌原來係PSP

點會咁低能呀

2013年碎紙機抄2020年遊戲機
一定係專登

已經好俾面啦
唔係攞生果刀而係隔離條包

法包

某國未有得買

LoopLoopLoop

文盲都識上連登

老豆好慘
psp打到ps5

重以為係改舊新聞

下 真係唔係舊聞？？

早幾日係donki買左條半價長法包諗住第二朝食
屌你第二朝起身條麵包仲硬過我條撚 真係可以扑死人

仲似為係嗰單

屌你老母笑到我仆街

又撚

諗起之前套漫畫有集講法包劍術大賽

呢篇咪回帶改篇囉

法式麵包：俾我唞下啦

有冇人話過你on9?

餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）

毆打

一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了

人地13年出 會唔會係PS5抄款呢

專登叫ps幾就知佢咩料
你而家整樣產品叫ps6 過幾年Sony出ps6
你係咪又話sony抄人？

撞到咁似

部碎紙機設計仲靚過部ps5

間公司專登整部時光機去抄PS5

以為回帶

又會真係有仲咁撚似樣

法包都係武器

真係要往死裡打

玩鳩我？

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）

唔直接講法式麵包
係要講水果刀傍邊既麵包

我想睇個條法包多啲

好撚多新會然

法國長棍

PS5HMSD

點解 Sony 每次出新機就會有單類似嘅新聞

在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

乜料

一開始睇錯用水果刀黎毆打
心諗係咪用手揸刀片 用刀柄打咁勇

老豆平均一年比個仔打過幾多次？

個老豆明玩鳩個仔, 冇諗過個仔會拎刀桶人

樓豬幾有創意

你似碎紙機

個老豆由psp被個仔打到ps5

拿起放在餐桌上的水果刀......旁邊的法式麵包

there you go:
父親因買錯棟篤笑飛被毆打

咁多新會員

玩極都唔厭

法包呢屌

呢個回覆fake到咁多人

變咗潮文

以為又係回帶 估唔到幾高質

覺得係法國麵包比想像中多

日本啲公關咁識玩

笑撚死

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）
我睇到呢個cm先知唔係生果刀

以為舊聞

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）

屌 咩描述黎? 無啦啦寫把水果刀隔離做乜鳩, 以為拎把30cm刀打老豆

每代都可以改一次

每個世代都可以回帶

ps5 呀

咁你條撚都幾淋下喎ching

真男人 欣賞佢

個老豆42歲，唔知乜嘢係PS5，擺明玩嘢啦，抵打

有冇咁多新會員

睇黎我都老了

少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米）

無雙online

法包可以列入為十大暗器之首

咁都買得錯

咁多年始終都未見過樓主可以做到完美既改文

類似鈍器的物體=法式麵包

未來人？

有往死裏打版本未

笑到仆街

有冇咁多人冇睇過呀....

屌你老尾呢篇嘢大大話話都流行成10年
到今日都仲撚到新會然

咁撚樣太古廣場改撚左做第二個女星係咪都有人信呀

PS5係……攜帶遊戲機？
你攜帶比我睇

依家可能已經變成攻擊性武器

唸緊法包刀點毆打

寫把刀出黎有咩用

dllm笑到停唔到聲

以前跳hip hop果啲牛龜咁大部音響揹上身都係咁

笑死

見到法式面包就知係潮文

真係好撚好笑